其實點解iphone 重過大部分其他 android 機，電又細。。。

iphone d 零部件點解大d 又重d

鋼水好

密度。

真係不銹鋼邊框㗎

不鏽鋼喎師兄

iPhone 11 呢

你咪問啦
足料係咪唔得

系

唔好問 只要係IPHONE 輕又贏重又贏

毒撚手臂幼先用輕身an機，用iPhone就係貪佢夠重，一路用電話，一路練肌肉，大大隻手臂溝死女

咁多錢紙買返嚟，重手d就梗架啦

我都知認真 post 都係搵唔到答案，繼續搞下笑吹下水算

10個港女有10個用iphone, 變晒公廁機

1. 近幾代佢用玻璃做機身 特別重 重過金屬
2. 佢比起Android 機通常薄啲 0.1mm 0.2mm 嘅分別
3. Taptic Engine 大舊

P.S. Android 機會就住iPhone 加大自己舊電
11, 11 Pro 機身厚咗舊電大咗差唔多追到An 機電容量時，之後啲An 機個個都加厚機身避免同iPhone 差唔多電量情況去鬥續航

你可以睇下iPhone 11 Pro Max 出嘅review, 嗰陣佢舊電容量幾大，續航點KO 其他大電嘅Android 機

ifan bb又打飛機啦

屌你 隔離post 咁簡單嘅VBA 問題都要問你返去打飛機喇